[Dear Friend] Gugudan討論區(5) 大叔世正決戰地獄廚神美美！

Gugudan / gu9udan（韓語：구구단）是Jellyfish娛樂於2016年推出的九人女子團體，成員包括MIMI、HANA、HAEBIN、NAYOUNG、SEJEONG、SALLY、SOYEE、MINA、HYEYEON 。團名gugudan在韓文中是九九乘法表（韓語：구구단／九九段），寓意為有著九種不同的魅力九位少女所組成的劇團（극단）。
問候口號：Standby cue! 大家好我們是gugudan。

吉祥物（劇團團長）為擁有一雙長耳和戴著眼鏡的精靈Gyu（뀨）。

粉絲名稱：단짝（Dear Friend），代表著 gugudan 和粉絲將會是最好的朋友，這份友誼也將會持續到永久，希望 Dear Friend 能和 gugudan 一起製造更多美好、愉快的回憶。

出道前：
2015年12月，娜英、世正、美娜三人以Jellyfish練習生的身份參演了《PRODUCE 101》，由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目，101位來自46間不同經紀公司的參選練習生將會接受各種唱歌、舞蹈等嚴格訓練並競爭，每集由國民全權經過網絡及短訊投票投出排名前11名的練習生，而最後一集中排名前11名的練習生將以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。

2016年出道：
6月7日，Jellyfish官方證實，曾參加《PRODUCE 101》獲得大眾喜愛而被選為I.O.I一員，於五月出道的世正、美娜在經過多方考量及討論後決定將她們加入預計六月底出道的新女團。
6月10日，曾參與 Mnet 選秀節目《PRODUCE 101》的 Kim Na Young，將成為 Jellyfish 新女團成員出道。
6月13日，公開新女團的相關預告照及資訊。
6月14日，公開首波成員概念照，主角是 Hana、NaYoung、Mimi。
6月15日，公開第二波成員 ─ SoYee、SeJeong、HaeBin 的個人概念照。
6月16日，公開最後一波成員概念照，主角是 Sally、Mina、HyeYeon 。
6月17日，公布新女團的名字為Gugudan。

成員資料
藝名|本名
羅馬拼音/諺文|漢字/諺文/羅馬拼音

Hana/하나 | 辛寶羅/신보라/Shin Bo Ra
出生日期 1993年4月30日
段數：1
職務: 隊長、主領舞、副唱、門面
圖案:🌸(花，像花一個的外貌。)

SoYee /소이 | 張昭真/장소진/Jang So Jin
出生日期 1996年11月21日
段數：2
職務: 領唱
圖案:♯(井字號，因為身高是最高的，代表著增長身高的作用而讓gugudan更閃耀、增添更多色彩。)

SeJeong /세정 | 金世正/김세정/Kim Se Jeong
出生日期 1996年8月28日
段數：3
職務: 主唱
圖案:☘(三葉草，花語是幸福，召喚幸福的額頭。)

NaYoung/나영 | 金娜英/김나영/Kim Na Young
出生日期 1995年11月23日
段數：4
職務: 領唱、門面
圖案:☀(光，以開朗的性格和清秀的外貌閃耀著，照亮人們的心。)

HyeYeon/혜연 | 趙慧妍/조혜연/Cho Hye Yeon
出生日期 2000年8月5日
段數：5
職務: 領唱、領舞、忙內
圖案:❤ (愛心，在gugudan中是個會撒嬌又可愛的忙內。)

HaeBin/해빈 | 韓海彬/한해빈/Han Hae Bin
出生日期 1995年8月16日
段數：6
職務: 主唱
圖案:🎤(等化器，身為Main Vocal滿足所有人的聽覺，以多種音色成為魅力四色的主唱。)

Mimi/미미 | 鄭美美/정미미/Jung Mi Mi
出生日期 1993年1月1日
段數：7
職務: 領舞、副唱
圖案:‧ >(箭頭，身為大姐引導妹妹們向著幸運之路、更高的地方。)

Sally/샐리 | 劉些寧/유사영/Liu Xie Ning [中國成員]
出生日期 1996年10月23日
段數：8
職務: 領舞
圖案:∞(斜8上下各一點，在中國數字8有發的意思，也是帶來幸運。)

Mina/미나 | 康美娜/강미나/Kang Mi Na
出生日期 1999年12月4日
段數：9
職務: 主Rapper、領舞、副唱
圖案:✢(風車，像風一樣清爽的。)

音樂作品

2016年6月28日 首張迷你專輯 《Act.1 The Little Mermaid》
1.Wonderland
2.구름 위로 （在雲朵之上 / Could This be Love）
3.Good Boy
4.일기 （日記 / Diary）
5.Maybe Tomorrow
6.Wonderland (inst)

出道歌：구구단 (gugudan) - Wonderland MV

2017年2月27日 第二張迷你專輯《Act.2 Narcissus》
1.Rainbow
2.나 같은 애（像我一樣的女孩 / A Girl Like Me）
3.미워지려 해 （決定討厭）
4.거리 （距離）
5.소원 들어주기 （傾聽願望）
6.나 같은 애 （A Girl Like Me） (inst.)

2專打歌: gugudan (구구단) - '나 같은 애' (A Girl Like Me) Official MV

OST

해빈 (구구단) (HAEBIN (gugudan)) - Forever Love
《浪漫醫生金師傅 OST Part.2》

SEJEONG(세정) (gugudan(구구단)) _ If Only(만에 하나) (The Legend of The Blue Sea(푸른 바다의 전설) OST Part.10)
《藍色海洋的傳說 OST Part.10 》

영준 (브라운 아이드 소울) (Young Jun (Brown Eyed Soul)) - 봄비 (Duet With 소이Soyee Of 구구단)

[url]
[Story About : 썸, 한달 Episode 1] 구구단 (gugudan) - 사랑일 것 같더라 (Perhaps Love) MV

相關影片

專輯歌曲

【應援】Gugudan-Wonderland

出道副歌#1: GUGUDAN (구구단) - Diary (일기) [Music Bank]

出道副歌#2: Gugudan - Maybe Tomorrow [Show Champion]

出道副歌#3: gugudan - Good Boy [Show Champion]

2專打歌放送live: gugudan (구구단) - 나 같은 애 (A Girl Like Me) [Music Bank]

2專副歌#1: gugudan (구구단) - Rainbow [M Countdown]

2專副歌#2: gugudan (구구단) - One Step Closer (거리) @인기가요 [inkigayo]

세정 (구구단) (SEJEONG (gugudan)) - 꽃길 (Prod. By 지코 (ZICO)) (Flower Way (Prod. By ZICO)) MV

Show Champion EP.208 SEJEONG - Flower Way

[HD 1080p] 161130 SEJEONG - No.1 @ Show Champion
世正solo一位

Sunny Girls特別合作舞台有 金娜英

《Special Stage》 Sunny Girls(써니걸스)- TAXI @인기가요 Inkigayo 20161127

《Special Stage》 Sunny Girls(써니걸스)- TAXI @인기가요 Inkigayo 20161204

Sunny Girls(써니걸스)- TAXI 2016 SBS歌謠大戰

Ultra Dance Festival - 2016 SBS歌謠大戰 [其中參與表演隊伍]

團隊綜藝

gugudan 極端修學旅行：

EP01

EP02

EP03

EP04

EP05

gugudan 一周偶像160713

女團大戰-歌門的榮光

SNL Korea 9 全員[**瘋狂FF慎入]

廣告代言
世正 - Lilian 女性衛生用品

世正 - 東源金槍魚罐頭

gugudan全員 - 海戰1942

gugudan全員 - Samsung Galaxy S8 S8+ Bixby

實用連結

Jellyfish官方網站

Vlive App:

Twitter

Facebook

Instagram

微博

Youtube Channel

官咖

開 post template:

珈瑪bro今次好爽手

新飯留名

lm

sally

feel到會唔夠佢飲

新PO留名

好驚老婆飲得太多

玩罰酒game咁危險

固定動作
留名

仲要玩三六九,去得好快,,一輸就飲一杯,
不過世正一杯都仲未輸

大叔暫時係game之支配者,0敗

高音順序game,大叔難啲輸喎

Eric輸到仆街,好似飲左四,五杯啦

Eric Nam輸到仆街,好似飲左四,五杯啦[/quote]

真愛飯留名

Sam Kim應該唔多飲得

Eric Nam塊面開始紅
大叔叔飲嘢啲"固固"聲好醒

留名

偽飯真點世正老公留名

Dream Concert 紅地毯

Dream Concert Live

LiveMR表演算係唔錯

講還講，Sally一個鏡頭都冇 ，
真係好撚on99

Sally part
VJ選擇wide shot

唔好咁痴線啦

係咁拉遠境都唔知做乜鬼 係咪啱啱開con未瞓醒

好學唔學 學做Perview站

VJ應該好鍾意Hana姐
有意無意影咗好多鏡頭
我理解佢多遠鏡係因為件衫同短裙/褲對落靚

DREAM CON VJ都屌

Hana真係好靚 最尾差唔多10秒大頭 仙氣

成日出實圖架 唔係咩

一場你影千幾張 , 出四張PERVIEW , 一張大圖

꿈의 무대 드림콘서트에 구구단이 참여할 수 있어서 행복했어요^^ 드림콘서트 현장에서! 그리고 생중계 본방사수로 응원해주신 단짝 모두 고마워요😙 집에 조심히 들어가요~

為何我不是韓飯

好正

電暈VJ實錄
成10秒

睇fancam算

呢度d大神都差唔多

大神

我講緊主席

芽b大神又扮

我薯仔鐘意收埋老婆自己睇

經典重溫下我地花隊長既靚靚Ending

大隻妹老公留名

幾時都話gugudan係一隊9個女仔有9種不同魅力
每個都好有吸引力,黃社長好有眼光
利申:團飯清泉

有問題??

團飯

點解我睇呢張相
唔係睇mimi姐
而係睇緊後面啲散景

差啲唔記得今日有核彈實驗室廚房vlive添

今日到世正

[세정] 오늘 드디어 세정이가 미미분식에 방문해요♡♡
많은 분들이 어떤 음식을 할지 궁금해하시는 것 같은데
역시 예상하신대로 유산슬을 하게 되면 제가 정말 지옥을 맛보게 될 것 같아서요..
여름도 다가오겠다 삼계탕 준비했습니다!!
다들 보시고 건강식 먹은 마냥 튼튼해지시라고 준비했으니까요 많이많이 보러와주세요♡♡♡

唔係想煮人參雞咁高難度下話

一開始滾左水先 , 然後落雞+人參 , 最後調味

估緊世正會唔會出動媽媽秘製粉

我正終於確定出演學校2017女主角

我應該開心定唔開心好

有女主角做都唔開心？

唔開心係驚多左anti fan

我驚係驚有 嗰陣
你anti個男主角喎😳

到時各位唔好anti我

關你撚事咩

Block B 成員泰欥將於6月12日發行個人單曲專輯，經紀公司 Seven Seasons Entertainment 透露，新曲邀請了 gugudan 的世正參與配唱。

先前 Block B 成員 ZICO 曾為世正製作 Jellyfish Entertainment 音樂企劃「Jellybox」的第三首單曲《花路 (꽃길)》，受到許多粉絲的喜愛，這次她將和泰欥合作，相信兩位實力派歌手的相遇會帶來精彩的作品。

大家期待看到泰欥與世正的合作嗎？

原文網址: © Kpopn

大叔又有歌

開台啦~開台啦~六點鐘又要睇老婆~

春麗頭大叔

切個雞頭都E嘩大叫

好驚正正切損手，咁樣揸刀

冇事啦
幫隻雞通緊櫃

美美係廚房破壞王

Cheat sheet都出埋

依照咁既進度，兩個鐘都食唔到隻雞

唔緊要慢慢黎

唔怪得咕咕蛋永遠唔下廚煮飯，
好似佢地咁樣玩法，遲早火燭都似

唔係囉,Haebin同Nayoung都煮得好好食

黑洞英都拎出黎講

Haebin / sally 先得
起碼sally食過中國菜 , 唔會乜都加落去咁重口味先

大家係咪好想食呢~

依碟嘢食完會唔會嘔

好似洗鑊水......

其實賣相唔差

好似話啲肉仲紅

好似生生地

地獄廚房到呢
明明已經教左佢地煮一次..
🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

呢兜乜撚野黎......

傳說白汁雞皇飯

一陣仲話叫我食撚晒佢..
仲話要同mimi姐講聲好好食
唉
今鋪大撚鑊🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

有冇巴打捱義氣陪我一齊食？

咪攪啦 上次大隻妹嗰碟咸到仆街

一定好食囉
我最多帶定滅火筒同保護衣啫

不如一槍...jpg

隻雞好似冇調過味就咁白烚....

通櫃塞咗啲嘢,同埋煲水/湯,有啲人參之類

有冇人識哂3位親古先

從前,有兩位好幸福嘅小朋友

榮榮

食啦

食完啦
食晒先po相既

把銀匙有冇變黑色

係廁所痾緊
一食即刻見效

3個都fs 見過

地獄派嚟嘅使者

食住家飯食到我嫑嫑的

佢地同psy, 柒一齊泥,
你地準備好未？

食我同世正食剩既廚餘係咩感覺

我屌你啦，你就食廚餘大，
我頂多會食下老婆仔口水尾

你望下後面，程瀟望緊你呀🤦🏿‍♂️
知掟就返屋企啦
食廚餘食懵你呀

高登舊名

有資格同647挑機咩

懵神

喂
又po條撚屌出來做乜

大叔第一次口水尾畀咗人喇
清醒下啦

講還講，唔好貼647條柒頭，
仲有我型撚過佢唔該

有咩好笑先

會唔會一塊牌唔只用1次

正常都唔會用一次，你都可以自製個牌，或者用手機整大字夾係閃燈位。
當你次次都show同顏色既版同字
個藝人自然會記得你，然後會望你鏡
不過係一班韓站前咁做都幾樣衰，係香港用好啦

笑到仆街

.

團飯

咕咕蛋世界第一！

白到呢

又變殭屍

Hana姐本身就白
佢仲走去推光

白到有點兒過份

gugudan(구구단) @gu9udan

일곱 번째 #미미분식 보너스샷📷
#미미 #세정 CHU~💋

我愛金世正！

冇人唔愛

[NOTICE] #IdolCON 에 출연하는 #구구단 의 모습은 잠시 후 6시 Mnet에서 만나보라뀨

個FF故事下集唔係gugudan唱
會唔會太FF

Q&A

好甜

睇戲個到一定__左

條友第1集明明好chok
第2集先知係A0毒撚
渣ga

聽日又有sally韓語教室

地獄組合出動~!

拍節目?

候機室 好癲

娜姐咁弱既

設計對白:渣ga

PS:因為所有粗重嘢,我會幫娜英做哂

713香港又有個博覽會活動？

容和會去嗰個?

上網見到話我地9dan又會去 搵下有冇醬汁先

無咩消息咁既

觀望多一日先 今日都諗 如果psy個con會有gugudan 佢地應該唔會淨係特登嚟香港做個con嘉賓咁少嘢

留多三四日拍下野啦

我愛金世正

做乜撚野呀你

又點撚樣啊

咦~~~~

俾世正電死啦~摸啦~

呢到是咪有巴打開站 ？

花花隊長與些寧BB

花哂

好得意

劉些寧，做錯哂成份卷，我要罰你留堂！

先生님

@芯黨主席

隔離團cb左就躝返去隔離叫春啦

芽b大大 帶隊未

404 Not Found

老婆仔引死人啦~

7月靠晒大神們

我用女朋友twitter ac po mimi
然後勁多人unfollow我
典解既

開返個專放gugudan圖架啦

睇完今朝game4 我需要睇多啲99dan平伏翻個人

主場雞

其實我認同係比賽一部分後尾都見有少少補雞比勇士 雖然都於事無補 btw我要平伏既係我對3-1個數字有啲陰影

3-1逆轉 73勝亞軍

湧狗想16-0，收皮啦

其實我睇紐約人
第二隊睇係勇士

話說而家7月15場con蟹左未

天生一出已經注定蟹硬
只不過睇最後幾多張係近乎送出街

而家價位已經好蟹 ？ 冇留意開呢啲
係ig定fb 睇

班韓飯係到問 順便幫佢地望下

千幾蚊點會有人買，宣傳唔講下咕咕蛋

鬼鬼哋

黑髮返嚟了

老婆

咩事先

世正個傻豬每次見到我都笑成咁

係，我同佢都笑你on9

呢鑊撐你

收皮啦！
葡萄我同世正咪出聲囉！
On99

大台J2 get it beauty 同 叢林的法則開始播世正

我都睇緊 介紹世正比我父母識

其實係望住me

沉日 屋企人睇完馬 無意中睇到

赤兔馬世正

你試下受我美娜一拳先 上次比佢一拳打到我由西灣河飛到元朗

一拳打到你入ICU

躝啦厹
呢度又見到你

6月15又有地獄廚房
今次係身高擔當Soyee

Soyee...廚藝應該不行吧

gugudan係提過haebin廚藝好,娜英過得去
其他就...

Mimi廚神

隻合作曲響melon實時18位

Now is 6

我緊係愛你啦~老婆仔

咁夜仲唔訓又係到FF

打緊八號波啊,聽日放硬假啦

訓啦柒頭，聽朝準時起身啦

好耐冇見佢地 好想快啲見

屌你老母大交合執柒左佢啦，
出面橫風橫雨都唔撚掛八號

返工啦柒頭

仲唔出門口

咁撚大雨，射波睇NBA算

渣ga

勇士 啪啪啪 勇士 啪啪啪

騎撚必勝

渣ga
利申 返緊工

自從KD話要去湧狗果陣，其實冠軍已整定左，
下季降薪留住四巨頭再衛冕

下年J柒碌人

我J Pelicans
btw猗

我紐約人
有生之年有冇得見到melo攞冠軍

下季留得住呢班巨頭就係湧狗皇朝既開始

7.15個簡介好似突然又冇左佢地既

一早講咗十世..
一路賣飛個poster都冇寫明嫁
係啲垃圾主辦個fb嘅poster先寫咋

會唔會空炮左

99g 我唔得閒了 sor
我啲女朋友重要啲

唔緊要 99單大門會永遠為大家而開
我會同99單等大家返來

可能係真嘅
7月12-14仲有韓流產品展
睇咗官方嘅資訊係可以好多活動
唔知有冇gugudan份

成班女仔好癲

真係無左 一係未傾掂數 一係主辦果到fake 9我地 一係佢地唔得閒黎

反正而家先6月中
等下先啦

有再算啦 三線香港無人睇

咩三線團
看得太高了
5-6線啦

成班傻婆來

係突然間個fb寫既野都冇埋佢地個名姐
佢地13號會去個展覽活動啊 好似係

仲見到有喎

入到個page個個都話要睇我老婆咁制
最後會唔會入場個個睇99單
Psy同7哥先變左表演嘉賓

佢改做世正與朋友mimi fanmeeting可能會好啲
其他8個我包攬哂
你地自己爭老婆,ok?

舊年同名con係無挑x無限隊
好似都好陣容過今年

掉返轉
世正是芽b的
其他8個你地自己分

無限？
佢一隊既fans會唔會已經多過晒psy+7+99dan

youtube可以搵番fancam
雖然坐唔滿,但應援係好大聲

唔係咁痴線啦
佢地明明就係黎搵我

1vs8我應付到
平時fs冇得送嘢食
我可以親自帶佢地食點心,蛋撻,雞蛋仔,魚蛋,老婆餅
明明準備cb,都隨時谷肥佢地

屌，講起又諗返上次

全因為我一輯個陣 送左成箱零食比佢地 好似係

辣殺jellyfish唔係不嬲唔收食物架咩
記得之前有個師兄飯入來講過..

一輯個陣頭個幾場仲未寫禁送野食
我送完之後 就寫明係公告到

就係你
我上次特登買盒老婆餅比世正食
結果唔收得
佢仲扁晒嘴

我都想送嘢食比mina

個陣送俾世正同美娜
佢地見到成大箱零食個樣勁正

要身材管理
食堆零食又肥
唔食堆零食又心痛
唔收都啱嘅...

係
平時都冇乜點送野 個場只係手痕買左勁多零食比佢地

頂..
我果盒老婆餅剩係諗住比老婆一個食
咁都唔比

聽講7月個con真係空炮左

屌，搞咁撚耐都係得個吉

大隻妹同忙內睇到啦~

初時覺得怪
因為差唔多準備cb,點解會7月中走一轉

其實水母有冇講過有呢個行程先，
主辦單位係咪想呃人入場

Gugudan都呃到人入場咩？

世正套劇7月開拍 應該又唔會咁快CB掛

本身估8月尾9月中

希望10月先cb啦 咁就可以去下見啲老婆仔
btw 而家即係去13號個活動 唔去15號做嘉賓
叫做慳返筆先

呃到啲妹妹仔

我都會入場睇(影)架

Fb個page好似好多人去睇

難得咕咕蛋九個有機會黎香港，
點知d活動搞到咁失敗，
十足十d煲水新聞吹水咁

希望留返個好印象比佢地 唔係我都唔知點好

壯大個post 整fanbase 然後做搞手
利申 hkgb就係做緊咁既野 而家籌備演唱會

呢度得小貓三四隻都叫fansbase

睇ig話我地gugudan 7月12係亞博搞韓流博覽演唱會喎
仲話有免費飛拎

搵唔到係邊個負責搞呢個燈箱

呢個係dc 個邊搞既

Cls 咁突然

唔知真唔真 聽住先

應係啲類似花心雜錦公演

芽b你咪咁痴線啦

Sorly
我應該叫老公

芽b大神你咪咁痴線啦

點解要hey0我地
我對世正既愛，就好似世正對我既愛咁
我地已經永遠係埋一齊
唔通我地一對小情侶都唔可以得到大家既祝福咩

屌你藥都未撚食得夠

夠鐘食藥啦

睇台灣個WEB係下載門票,分3日,有簽名會

原來幾隻模式

佢香港果個介面好似未整好 無多啲資料睇 不過都好過做psy嘉賓

總之有得睇99單點都得

不如猜猜有咩節目

睇黎拎到入場卷就可以睇表演同埋簽名會

有d咁既事

都幾著數喎,希望隔離男團唔好咁多妹妹飯搶飛啦

大致有咩團會去

估計會有CNBLUE

仲有BAP

佢係我老婆，唔好亂認Thx~

Dream Con

希望搶到飛

原來當年MAMA,Kotra都搞過啲少少秘密嘅活動
應該冇人去過

呢個活動
我老婆

Event details
Event Name Korea Brand & Entertainment Expo 2017 Hong Kong
Venue Hall 2, AsiaWorld-Expo, Hong Kong
Organizer Korea Ministry of Trade, Industry and Energy (MOTIE)
Korea Trade-Investment Promotion Agency (KOTRA)
Opening Events
12 July 2017
Opening Ceremony (4 pm-5 pm, Hall 2)
Honorary Ambassador (Jung Yong-hwa, B.A.PandGugudan) Concert (5pm-6pm, Hall 2)(Pre-registration needed for free tickets)
Cocktail Session (6pm - 8pm, Seaview Restaurant)(RSVP only)
Business Matching Event
13 July 2017- 14 July 2017 1:1 meeting with respective Korean companies (Interpretation serviceprovided)
60 minutes per meeting(By appointment only)
Participating Companies Beauty, Fashion, Home& Baby, Franchising& Food and Design products
More information could be found in product catalog
Beauty: company no. (1- 30, 66, 67, 71, 72)
Fashion: company no.(31-46)
Home & Baby: company no. (47 – 56)
Franchising & Food: company no. (57 – 65, 68, 85)
Entertainment: company no. (69, 70)
Design products: company no.(73 – 80, 82 - 84)

自己執生

屌，想射波去睇

仲有埋bap
難搶飛了

搶到飛先唸下射唔射

接機送機呀..

去機場訓係常識啦

利申 9up

有無大大知係邊到

利申有去

射3日？

12號就貿易展，15號就PSY個concert，
會唔會留港咁多日

應該唔得啦
一日就得..
希望抽到飛入去睇

冇野係冇可能
就好似我同世正咁
雖然分隔兩地
但我地知道，彼此都係愛著對方

笑死

差啲又唔記得今日係美美廚房

我知各位巴打都係真心祝福我同世正
頭先同佢講左，佢叫我同大家講：
多謝大家既祝福，我同芽b會永遠都咁愛對方，芽b係一個值得托付終生既人

又來地獄廚房

好多痴線佬…

禾刀覺=.=

地獄廚房

今次既賣相好左好多

得個賣相呃得下人

講呢啲 你話笑死唔笑死

成日發噏風，搞到冇人入黎

睡前一推

今日又有電視節目睇

娜英姐姐放大假

10個鐘冇人講嘢

好出奇牙？
我一唔出聲就冇人講野架啦

去咗練影相

返左去I.O.I睇直播

靚到

些寧寶寶

我既些寧BB

去左練執圖

大神有相執

講呢啲 邊夠你多相執

你地要些寧bb啦 世正bb留番比我

喂
你唔好亂叫我老婆做bb
要叫芽太/芽嫂

睇一睇鐘數 原來芽b又夠鐘食藥

你地好訓喇下 我十分鐘後再巡到你地間病房你地仲唔訓嘈到人我就一人奶一獲

收撚皮，咪撚再亂FF我老婆仔

你就收撚皮啦 躝去搵你瀟瀟啦

大隻妹返嚟喇

不管老婆仔黑的白的，我都愛妳~

瀟

躝去搵瀟瀟啦

我要收返大隻妹呢個名詞,應該以後都用唔著
Mina開始見到比cb早期再瘦咗

廚神line
唔準再笑我娜英唔識煮

要不是我出手
佢鬼識煮咩

完全體

Full Version 60fps

聽說有人想我了 嘖嘖 對不住啊 那麼久沒發狀態 其實我一直有一個疑問
為什麼別人把兩邊頭髮放下來的時候會顯臉瘦，而我顯胖呢？
噓....告訴你們一個小秘密，其實每次上台的時候我會在右耳邊扎了個小辮子，
因為耳朵小，總是掉下來所以就扎個小辮子固定哈哈哈

唔想佢咁瘦

對腳好明顯..瘦到

貼我既些寧bb出黎 益下大家 （劣拍）

拋磚引玉咋我
芽b出手未

芽神

大神們

一直等緊大神出手

@芯黨主席
佢先係大神

仲要等多廿幾日先見到佢地

點知連個博覽會都係吹水

唔會既

應該唔會既
其實我仲ff緊會唔會襯今次來香港順便拍個短短地既團綜

應該係得99秒團綜，行下維港，坐下電車就算

又串

你影得好過我啦

同志仍需努力

第二隻碟呢個成績算唔錯

都有14算唔錯

呃下人就得

對我黎講係唔滿意

上面個堆都係大勢咁多

早知搏十隻內啦

我就係有場搏錯左
有個遺憾

7隻應該得

下次CB預幾多隻好

其實睇地區
有場係日山，我覺得真係要起碼10隻
其他果d我10隻以下入左

要睇你為左睇我老婆願意付出幾多啦

8隻先穩中
有兩場純運氣場 冇中

我其實都係想睇我老婆啫

Ching首週？

首週至尾週

唔好睇我啲老婆仔啦

大神
你係果邊讀書？

唔係
專登過去

Ok u先係真飯

呢樣就洗乜講

Me只係世正既老公

又夠鐘食藥啦

唔好以為你係大神就可以分開我同世正

你地爭飽佢
我人棄我娶

成程打歌期去哂

清純學生妹

其實唔難

人係到癲下既

做咩姐你

其實係咪追埋其他團

我屌你老味呀
躝啦 @會然徐酉奈

真愛金世正 唔追其他

最多都係比個ex 拉去影妍靜

偽毒大神

已經唔洗再影 已經摺左

唔緊要，呢度仲有9個

真

各位醒喇
大隻妹我架

原來Sally預告咗下一次美美廚房係佢去

我些寧bb

好掛住些寧BB

成個月終於有

呢集點忙都要睇

有無人會去fs

得80張

邊有咁多fans呀，最多咪俾2隻碟錢買當平時fs咁

ioi效應 都唔知有幾多妹妹仔會去睇下

Somi黎都好少人啦

集齊11粒龍珠就話多姐
分散左既威力冇咁大

冇去睇 唔知

出左detail?

見到了。陣間努力

好似好難搶

原來23/6 先搶，但12號飛同13號飛又分開搶？

Con聽日開始有得reg

算啦 到時大把打醬油

叫唔出9個名嘅迷妹同我彈開

agger

預左唔中

有無大神會carry接機

等大神們carry

要睇下佢地幾時黎

學生妹呀

你老味校工黎既喂

老婆 我好掛住你呀

The page is ready

屌，7月12去唔撚到，
如果去唔到FS就玩撚完

我連搶既動力都冇 乜都集中係7月第二星期算點？

去韓國去囉

Gfriend😂😂

佢都追晒成個cb期啦

主場去唔到 算咩港飯
（鳩up 冇抽水意思）

咁d時間幾西嘅

Agger ar

世正要拍劇，會唔會八月先CB

我估9月其實，一年兩次cb差唔多，都要比d時間佢地抖下
咁快cb邊有錢有假去 慢慢來啦

次次七,八個月先CB一次，點樣大發
雖然八月後CB都好，如果唔係都冇時間去:(

要 ID, 仲諗住幫搶

好麻煩驚抽唔到fs

如果搶唔到fs就接機算了

就係一齊黎先興奮

唔好咁快cb就好 冇錢去

6月尾飛去見老婆仔 順便去相展睇下

我7月頭

睇邊個

咁都仲要問
緊係大雙妹啦
我信佢架

仲有邊個

睇完宣咪返黎睇大隻妹囉

篤少陣灰啦dllm會然徐酉奈

唔知你地講咩 我淨係睇大隻妹架啫

宣儀同Roa邊忽大隻

拿 我撐你架

你地爭老婆嘅爭老婆,花心嘅花心
繼續我最後的愛

清你個名

七月去睇油炸親姑啦

時間上冇衝突
你地有

唔知你講咩

最好唔好睇twitter啦,有禁圖

咩禁圖

總之有3,5,7日唔好打開twitter睇gugudan圖

乖,驚你地屋企少咗mon用

死啦 點解我會唔明

禾都唔明 巴打想講有啲cp廣告

係呀,見到就skip咗佢啦

呢啲未驚過啦

作為愛妻好男人,
不嬲支持老婆仔事業,呢D好閒姐

好想快啲見MiNa

你愛返瀟瀟啦

五十步笑百步

剩係睇果DIA果幾個得啦屌你

大神求carry

專一世正

又笑我 美娜大神s唔出招收我皮啫

我自己收皮先

一週年都係冇活動 得個vlive

唔知點解係623,唔係628

歡迎來到咕咕蛋Party

Let's go party

秒速完左係咩玩法

開大餐之前開個live打下卡嘛
唔同飲食放送live咩

吾得咩,巧耐矛見甘齊人......

我老婆紮馬尾

遊玩時開心一點。。。。。

今日狎鷗亭站影到

大家唔好咁啦

教我如何是好

一定要搶到Gugudan fs

個時間我好難搶

冇啦冇啦

做咩呀

原來Choa退左團 ，唔怪得個個 ，
冇左個唯一主唱同滅團冇分別

好撚擇使

芽b實好唔開心

仲有我呀嘛，雖然無Choa咁唱得

喂 呢度99單po
唔好講第團既野

可否關心埋me

驚

隊長+忙內

賀壽問答大賽

仲有四十分鐘 好緊張

個網死左

垃圾網

Dllm

屌

辣殺網

仆街

503

一早去卡定位都下載唔到張飛要重新黎過

503完未呀dllm

填完就error

molamola

我連Form都見有得填就error

全城都係

嘥心機捱眼訓

有冇人得左，好撚冇癮

屌你搶到飛

佢無啦啦有一下話我E-MAIL重覆
但係乜鬼都冇出現過

打醬油嗰啲我屌曬你地

好撚on9，韓國見算啦屌你老母

屌
而家飛去韓國見算

我誅撚曬佢地九族 我屌你老母

除左Missing required同unknow error，乜撚都冇

我都係想喺自己地方見自己鐘意既idol啫 點解仲難過去韓國見

我連客和個樣都見唔到

我樣樣error 都試齊晒
係試唔到收飛

拎到飛會顯示啲咩？

睇你自己mail

收到email

屌佢老母臭西,我試埋Fail send to mail同Next Time

去韓國睇cb算
我dllm

佢話我already have a history
但我乜柒email都收唔到

我都試過啦
我諗我係差收飛呢一步未試過

應該係收皮多過收飛

收我皮咪一早同我講囉
又要扮咩error係到逼我繼續試

得我仲咁好心機試下抽飛,
平時一對鞋都抽唔中就應該要知冇運

屌,攪乜鬼免費丫,直接攪FM啦

乜撚野fan singing event
我地唱歌比佢聽？

如果唱歌可以就可以去到，唱下無妨

唉屌
睇下有冇人肯賣先

唔係話會對身份證名咩
雖然佢係咁講但係唔知會唔會真係對，一對個名唔岩就晒錢又冇得玩

得左先比錢

咪鬼比班打醬油/迷妹賺啦
下次cb去睇好過

唔係咁撚on9去唔成，
都未必咁大決心去追CB

呢樣真

即係你地搶到既話就唔會過去啦

都未知幾時CB,可能撞正我冇時間，
依家冇時間都照飛算

都要去架啦 係香港見到感覺唔同

就欠一點點 但這一點點 卻很遠...

乜飛都要求下 又要洗錢

準備飛去見老婆仔

一路平安啊清

出入平安啊清

老婆
辛苦你啦 又要拍劇又要出show仲間唔時要上綜藝..
老公永遠支持你

睇人懺悔最開心

咩懺悔呀

去探完朋友 等多幾日先見到我世正

幫我同MiNa講聲我愛佢好掛住佢

今次我剩係會見到世正

Ching去拍攝現場搵我老婆？

咩活動黎

Ching去邊搵世正？

今日忙內媽媽黎左相展探班 買埋subway

你地啲關係好亂

唔係咩活動

多角戀

由頭到尾咪世正係我老婆
其他8個唔知你地爭成點姐係

夠鐘訓啦

留意番 7個啫

點解咁多韓站想去Kbee嘅

想做超級親媽站

其實個個event都追 加上又有fansign

你又冇腦既宣又roa牙清
睇得邊個

我睇大隻妹架喎 係咪認錯

我世正

屌你返去食藥啦，又亂認老婆

你好好咩辣殺

冇留意吉祥物都變咗look

追完 POST 又飄過 ...
一推 !!! 學校 2017 大發 ...

首席csl

Csl

愛我 非你莫屬
我只願守護 由你給我的幸福

唔好咁痴線啦大神

Haebin主場嘅釜山

做咩姐
收到風你睇瀟睇得好開心

你睇Jenny果陣唔開心？

大家咁話啦

我老婆好靚

自己芯又成日拉我落水

兩個大神又互串

3個大神

omg大神你又串呀？

宇少同pristin大神

上面啲大神

我唔係 喱到你先係大神

巧多大神上水互捧

又互含 好葡萄牙

未見過Gugudan

我都想見下真人

禾刀未

成班見過又扮未見過
呢度d大神真係好謙虛
利申：真係未見過

去過fs又扮 我就冇去過既

乜團都未見過，一直只係螢幕飯

我正

生日會坐第一排既又扮

你識我??

見過下 交收過下 傾過兩句咁啦
如無認錯既話

你係邊個

你邊會識我呢啲小薯仔

突如其來收到個email

冇得簽有鬼用咩

突然收到mail飛入場睇人簽名
有冇人都係？

我收到係簽………依家…………

快啲講你係邊個

有無人收到簽嘅email？

我S zone同E zone都有，即係算係點撚樣

我見到有個字母係S字

S zone 係咪即係簽名

H zone即係點 係咪睇人簽名

係，到時你可以離遠睇住我簽名

認真講完你都唔識啦 真小薯仔

咪傻啦，唔會去啦

羨慕

如果得個睇字又要返工既話都唔知去唔去好

除非佢加碼比晒人簽。唔係就算吧啦

睇黎韓國啲網吧都係垃圾 始終咩撚email都無

羨慕 唉我都係返工吧啦

唔好轉灣抹角

唔去又抽飛

唔講咁多
準時送機算

去到實去嘅
巴打簽名到時分享下

分享=食提子

終於都收到e-mail
我日行幾善係有收穫

冇得送禮遲下韓國再追好過

仲要個活動時間咁撚短，
一個鐘我都唔知佢點簽八十條友

唔係兩個鐘咩

係喎 一定簽唔切 除非一句野都唔講

唔洗旨意可以好似平時FS傾到計，
到時一定好似派米咁瘋狂Next...

兩個鐘80個其實算長啦 40分鐘100個都見過

一個鐘呀改左

你地search下台灣場sonamoo就知有幾快

你唔去俾我去啦

口裏說不

船笛聲好正
呢 d 節目岩哂世正上
超搶眼

完全冇人理官咖放咗堆相

Twitter睇左

你邊到見到我話唔去…

大叔隔離嗰位女士好似係世正媽

嗯嗯，係我岳母黎，
我地每次新年都會行山

你老婆係隔離呀
躝返去啦

生日會坐你右兩個位

男定女 我應該知啦咁 不過我地應該冇交收過

男
應該有交收過ioi啲野 你唔記得姐應該

樓上兩個大神

巴打你成日偷望人

見到啲大神係八卦啲望下

你以前叫咩名

潛開水冇出聲 所以你都唔會知
交收係ig聯絡

咁應該冇交收過 淨係喺高登開過團

Yellowbox呢

都冇 我自己嗰盒同韓仔收

佢認左邊個？

唔知 生日會我係有去既 不過唔知邊個係佢
你係咪帶眼鏡架?

咁神奇
但個日坐一排既 其他都係韓國人

我坐第二行喎

頂你 之前話坐一行個陣你又認左呢

垃圾網搶唔到簽名都起馬可以入到場睇人簽名

原來大家都屌錯閪

追CB既話 有機會見既 生日會我又一定會去 唔知佢今年點搞 想同佢地食飯

Gogogola

想問下S zone係咪簽名？
同埋想問下佢有句野寫住
S zone: 30 june of signature tickets on website(No.1-80) &winner of facebook events係咩意思？

見到我世正好滾動

Chingpk

禾刀巧想坐美美姐既車

好靚

真大神

咁多人中到fs嘅

我想問下點解我開左個email之後d圖完全死哂
如果print出黎冇圖總有冇得入場..
有冇巴打可以教下我點樣show番d圖出黎

地獄廚神手車得唔得ga...

如果Show唔到你d資料就收皮

名，生日個d都show到..係個d logo同埋場地圖show唔到..
我inbox左佢專頁又冇人應 好驚

換部電腦試下囉，去實去到

換左好多部都唔得
不過多謝巴打解答我

好彩我尋日有cap screen
佢似係今日死咗link
佢個server今日都開下熄下咁,好不穩

每天愛正多一些

咁瀟呢???

sallyb

其實個psy concert而家係咩情況

淨係知佢停咗online系統賣飛
應該要落琴行先有得買
系統未熄之前瞄過紫區Blk13賣到去rowC

諗起有得見我sally就已經笑左出黎

邊到有啲平飛執下

得喇知你有得去喇

成班大神

你地先大神

大神出手carry我地接機未

求大神carry

我連個大字都講唔上

又扮

喂 ~~~ 乜有車牌架 ???

美美佢用慣性飄移過彎，入彎好快

我淨係見到佢個豆腐鋪車牌

八蛋賀年

個蛋糕好靚

娜英犯規

咩事

花心

花心得過你_ _killer

忙內

今晚開唔開頭一週年po

我專一呀

冇人

笑

汪

閱

唔洗去到咁推po呀。。

點樣爆多一百個reply

上面咁

矛人傾計系貢樣架啦

傾計無相無計傾
你試下掉轉寫

Hana

Mimi

屌..
冇人推po
@珈瑪bro拿拿林出圖海推爆po
批准你奶下我老婆d相

Er...小姐，我係黎見工架

沒有全員集合的一周年

辛苦世正了

喱張大隻妹

瘋狂推post

請出招

講緊樓上

哇...我地花隊洗唔洗咁可愛

有心有力嘅各位大神請一齊出招慶祝下

睇你地出招就夠

btw 有冇巴打有飛多 想轉讓下比啲韓站

我就嚟唔得喇

可否轉讓比我

我都想知點樣比飛人，有多都冇用

[/quote]
經典 同我朝早翻學一模一樣

應該都係諗住博佢check完拎到飛掛
佢地而家個個都剩係有圍觀飛 仲要搵opening既飛

我hana真係賢淑 大叔瘋狂抽水

我珍藏

我美娜bb

咁都有得搶

送返張珍藏過你

兩個大神
btw係我美娜

影響唔到我同美娜bb既交情架你

唔好咁啦 唔好迫我

有咩交情 講黎聽下

兩個大神又欺壓我美娜小薯飯

呢啲唔洗多講啦

唔好講啊

落機

下星期就見啦

你就好啦

下星期都冇得簽
今次剩係見到我正 傾左陣都心足

見到咪算好到而家未見到

有得簽都想簽埋
佢直接跳過7月 叫我8月去佢個fs

唔係仲要諗呀？去啦
搵番你正 唔好攪我大隻寶

其實美娜bb變左之後 雖然冇以前咁熟
但都仲還好
btw 8月就中左再講啦 一向冇呢啲運

我好耐冇搵佢應該唔記得我lu~

睇黎今晚可以開到一週年post

你都就黎唔記得大隻妹啦

成日見都冇用
冇以前咁好玩

第一次見佢嗰次真係

1輯同ioi個陣最好玩
2輯開始有啲變左 所以美娜水個期先rest

2輯嗰陣聽我朋友講佢變 我都唔信

確實係感覺到有d 變左
個陣同佢傾左好耐先返黎繼續影美娜

題外話
成班韓飯黎帶佢地去邊行食咩好
求推介

巴打係咪有開站

韓國人嚟香港都係指定嗰幾個景點

你估下

變左要我帶團先想死

真。大神

屌又講呢啲

係咪g字頭

其實我鳩UP下

巴打應該型子黎,一堆少女韓飯

肥矮毒撚仔

得啦得啦，明架啦

咁講通常都係高富帥

G字頭
Btw

係真就好啦

巴打都幾健康
同世正去跑步

笑什麼

冇
覺得個名幾好
諗返起上次你同班韓仔笑鳩我

幾時有笑過 大神唔好又屈me好啵

U先大神wor清
禾薯仔皮

屈完未
9up下咋

我開po好嗎
咕咕蛋出道一週年快樂